［韓粉］ 瑞典對韓國 1

支持oppa

Son

你老母係雞

反韓素質

素你老母呀 死大陸狗

得你一隻韓狗就番屋企打飛機啦

睇波睇到咁激動